[瑪嘉烈與大衛]大衛vs大輝

大衛(王守時) 正評
大輝 負皮

請選擇

其實覺得兩個都好正